Program wykorzystuje wzorzec projektowy Adapter.
Mamy trzech dostawców informacji na temat lotów, każdy ma swój sposób na zapis informacji o lotach w plikach tekstowych.
Program ma pozwalać na odczyt każdego pliku i zamienienie kodowania informacji na jeden sposób.
